手腳皮膚好易唔舒服

個情況好難形容 可能講到1999
情況一：手腳皮膚好易痕 有時完全唔搞佢 都會生左幾粒紅粒 一r佢就變嚴重 有時係覺得痕但無生野 一用幾隻手指r落去 就有幾條好現既紅痕 可能要二十分鐘先消到
情況二：手掌同腳掌既皮膚好易感到唔舒服 話佢痕又唔係但就係好想r 想r個啲位仲有啲輕微既痺痺地既感覺 好煩 r過度就會起疹 唔係粒粒 area較大 無血色既 一禁落去係痺既

有無人有呢啲情況

情況一有，但我之前嚴重濕疹，之後類固醇反彈，而家停用左兩年，有情況一。感覺係成片皮膚發緊炎，一r就有白痕

唔會係濕疹掛我

Push

情況一有
仲試過會無啦啦有幾達特別乾
好似甩皮巢皮咁
又會痕 摸上去好似酸
睇過醫生話係濕疹嘅其中一種
轉天氣啲日子特別易有